覺唔覺反King James嘅都係啲死窮撚

班死廢青根本係葡萄人地搵得多過自己
但係又唔諗下自己點解咁撚廢

啲窮撚开始負皮

走啦, 我唔想攪大佢